[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4227)

客主40
Po?

30倍反cup cashed

補幾

個文迪搞到3分變1分

1分邊到嚟

屌你老母

Sor
輸角球輸到傻

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4227)